打工魔王第二季呢

點解唔出落去
如果想睇小說 動畫去到小說邊到？

又提

月經

魔禁3出先

我都唔記得左點解唔出

唔係之前有個消息話會出？

小說你除左第一集你買晒就岩

好似因為動畫化完爆紅咗 小說己經大賣？

關乜事

動畫係小説既廣告

電擊其他收哂皮個時就會諗起佢

同問同求呀

以前睇J2覺得幾好睇

動畫又唔係賣得差 兩頭賺喎

加速世界第二季呢?

點解魔禁刀劍打魔呢d套路輕小說都咁多人求續作

呢個都要呀 仲有ngnl 野崎君

係咪話love live?

魔禁刀劍動畫完全無扯過 同打工魔王差幾皮
動畫黎講

係呀

又屈

唔會出第二季
明明係水平非常高既動畫

其實日本動畫既利潤好少會比番小說出版商

小說出版商決定動畫化主要係為左提升小說銷量

如果小說好賣/出版商唔再支持呢個小說，就唔會再比動畫公司做第二季